{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051919",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 펠리치타펜션"
    },
    "text": "当店は襄陽ペリチタペンションで、美しい海が広がる場所で快適な宿泊を提供しています。 近くには襄陽国際空港がありアクセスが良いです。 でも、チェックイン時間は21時以降には電話でご連絡いただくことになります。 訪問者は私たちの宿の施設とサービスについて非常に肯定的なレビューを残してくれました。 宿はとてもきれいで快適で、東湖海辺の素敵なビューが楽しめます。 朝食もとても満足しており、社長とスタッフの親切さにも感動します。 でも入浴剤、花びら、ろうそくは故障の原因となりますので、ご使用はご遠慮ください。 個別バーベキュー室内電気グリルバーベキュー場は、便利できれいな施設で海の全景を眺めながら特別な思い出を作ることができる場所です。 無料で利用でき、利用時間は午後5時から午後9時までです。 全客室ワイファイを通じて携帯電話を便利に利用することもできます。 オーシャンビューの客室は禁煙で、ホテル式寝具類をご提供しております。 プレミアムペンションのバーベキュー場は、屋外炭火グリルでゆったりとした海辺でバーベキューを楽しむことができる場所です。 7月と8月に運営され、利用料金は20000ウォンです。 カフェでは香りの良いコーヒーを無料で提供し、屋外プールは夏場に運営されます。 ルーフトップは海辺を眺めながら休息を楽しむことができる特別な空間です。 朝食は午前8時から午前10時まで提供され、様々な料理と飲み物が楽しめます。 常備薬や駐車場、電気自動車の充電スタンドもあり、便利に利用できます。 また、自転車のレンタルも可能で、周辺にはさまざまな観光地があります。 ペンション内には飲食店、オーシャンビューエレベーター、ブロック庭園、エアコンプレッサーなど様々な施設とサービスが提供されています。 最大2台まで可能な駐車場と電気自動車の充電スタンドもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の名前は何ですか？",
            "answer": "当店の名前は襄陽ペリチタペンションです。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな施設がありますか？",
            "answer": "近くには襄陽国際空港があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は21時以降には電話でご連絡いただくことになります。"
        },
        {
            "question": "訪問者は宿の施設とサービスについてどう評価していますか？",
            "answer": "訪問者は宿の施設とサービスについて非常に肯定的なレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後5時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "全客室ワイファイを通じて携帯電話を便利に利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プレミアムペンションのバーベキュー場の利用料金は20000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェでは香りの良いコーヒーを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏場に運営されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は午前8時から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "何か便利な施設やサービスはありますか？",
            "answer": "常備薬や駐車場、電気自動車の充電スタンドがあり、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、自転車のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設やサービスがありますか？",
            "answer": "ペンション内には飲食店、オーシャンビューエレベーター、ブロック庭園、エアコンプレッサーなど様々な施設とサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 480
    }
}